聽日又到星期一要返工受死啦！幾時先到星期五呀（27）

返工返到人生完左架啦！完左架啦！上帝都沒法攙扶架啦！唔死一身潺呀 ！好地地一個人生咁就完左架啦！

我唔識做架！唔好罵我呀！！！我要返屋企呀！！

真的想哭！真的想哭！返工怎會一臉笑容

返工返到人生等死咁。真係玩完。
要等死架啦。等死架啦。

我人生要完啦!! 我唔想完呀 !!! 但係冇得唔完呀 !!!

ching,今日星期五喎

下星期有鑊！

今晚都未過，咁快諗下星期做咩

小貓總！ 我就快！第3 波好似就完！ 你搵到工未呀

咁好快姐

仲記得

我地做到5 日就爆一個post嗑！

好

溫MPF試溫到好攰
btw 老懵董死全家

已閱

一個禮拜一個post

貓總

唔係個個只返5日

好好返工應要淡忘 大假的印象減退
重臨到公司 我卻哭得出眼淚

時常在聯想 放假家中的抱她午睡
然而自己現在沒任何權利 再放假一次

我再沒勇氣開啓那電郵 亦沒有勇氣裸辭另一次
返工將睡眠忘記 通宵畫圖 亦已經頓成慣例

仲同老細無道理的對罵 是打工仔的不智

阿盧平時生活應該係失業潮文嘅老細版

哇！哈！哈 ！

星期一至五常規po
星期六日番外po

唔做唔錯唔Ot！

冇人

補眠

17:07 又一曰 點解放假時間過得咁快

訓醒

貓總 平時有咩興趣

無左一日了

人人典算呀

好想飲酒

玩手機game

我好驚呀

下星期有兩日WFH

你返行山？

我都想

下星期仲有wfh

無WFH了

咁好

你就好啦

唔使諗！！

呢到有好多小薯 大家人工都咁低

加ed

唔使諗！

我都好低

星期一準備翻去辭職
可唔可以俾啲鼓勵

佢話我搵錯人既

做左幾耐！典解既

做咗兩個月多啲
頂唔順啲壓力 明明唔係我做唔切啲嘢 因為其他人啲嘢晚晚都到11/12點先俾我 然後我先可以再俾下一手 下一手成日都覺得做呢樣嘢嘅人做得唔好 就話我無quality check 晚晚都要擔驚受怕啲人交唔交到貨 洗唔唔洗又搞到好夜 仲要被人催呢催路 精神好攰

11/12 點都頂到兩個月

其實無信心短時間搵到下份工
不過都要辭
頂唔順
做到好想喊

要啦

盧總讀building services?

以前有讀building野，但好細part，想搵返d notes

多謝盧總

廣告

典解

下一手係你supervisor ?
係咪要反映下

巴打做過？

唔係呀 係下一個跟嘅人
反映過啦
無咩幫助

其實搵份收左工唔駛再煩公司野嘅工係咪無可能。。。

我都睇唔透發生咩事

其實有既 我遇到一次 所以不要絕望

No！ Manager Lo

姐係點

本住個種「死就死啦」嘅心態辭左職先
之後嘅野之後再諗

身心健康優先 我撐你

作死你呀！

點解我唔明發生咩事

盧盧

比左個大典唔知咩人既tg我

大頭先生

好似係on9仔

廢盧都玩

ching 今日先星期六喎

7 分鐘後就星期日

E

加油啦巴打

好肚餓

頭都大埋既大頭先生

邊個有Building Notes 可以些牙比我呀

你做測量架？

牙盧

仲夠膽上水

我比人蝦

阿盧要俾人起底了

唉

食盧盧

阿盧搵到notes未

冇呀

死啦！星期日架啦！完左架啦！

聽日Resign？

人生已完既人都食...

放總

牙盧琴日俾人水左

牙盧係咪叫michael

吓？Hugo好出名個喎

我都係咁
打完可以save as word
拉落手指留公司影印

你仲講

你想死

薯總應該唔使再上嚟

Michael呢

笑死到時上埋娛樂新聞

証明盧總生活只有工作了

唔見左！！

岩呀

3點喇

我有鑊呀！點算呀！！！

訓左成日

我早上五點左右醒咗，六點再瞓返，之後八點幾起身

係你

tg傾傾

仲有12個鐘多少少就要起身番工....

唔好笑牙盧啦

你點知架

啊啊啊

A ching

Don’t blame me

人人呀！快救我呀

R聯都唔洗睇

tg求link

串夠未

吓

應該無事掛

呀

我有鑊！ 點撚算呀！我快完啦！

點算呀

佢好似無

又有鑊

死撚得啦！咁！

我好驚呀！好辛苦呀！好絕望呀！！

12小時後 已經迫緊巴士

Help 我呀！人人！

仲未食飯

岩岩訓著左

一陣仲瞓唔瞓到？

愈諗愈大鑊

訓到

仆街喇

我死架啦

眨下眼就冇左兩日

屌啦媽，聽日唔想返

我仲有好多大假未用啊

旅行無期

放來都唔知做咩好同平日wfh一樣喺屋企

草藥新工如何

禾都係

點解我要返工受死！我唔想死呀！！我好驚呀！！嗚... 呀.. ！

Help！我！ 呀！！

唔好罵我

要盡快辭職！唔係就沒命架啦！！

今晚貢靜

盧盧B

人仔

21 巴

Hi呀盧

得閒返工

仲講

係咩呢

次次星期日都不安到瞓唔着

小狗

聽日就玩完

盧總

自從學人番工之後聽依首歌，真係聽到想喊

我下個月就爆假 唔知點撚算

又回到起點

老西都放左先

唔想返工，人生已完

我咩都唔識，唔好煩我

狗狗B

裸辭左了，睇黎好大機會入政府

加油呀狗狗B

今晚咁少人

Yes...

是但巴

請假！

病假，我都係咁

即刻覺得唔舒服

唉
日日催眠自己
叫自己頂住
完左武肺就工搵你
唔洗再做埋D濕鳩伏工

Sick leave
無問題

嘩高層又一個

認真
辭左職工作態度要如何，同上司本身有d唔夾

依家我都係咁，都想大家好黎好去咁走

成世40k，會咁通脹加，好難再升,你覺得抵唔抵

未訓

訓唔著聽朝返工個duty仲要係好chur,

番咩工

lab

我嗰度唔閪，係驚聽日好多野做，唔夠訓會好難頂

yes ar

都好啊 幾穩定

個個人都想啦

又要返工啦

屌

點解屌鳩我

死緊！番去受死

垃圾工👊

又返到公司了
想死

我...我...好似有啲喉嚨痛 可唔可以唔番工

唔想返工

一朝早就唔見左野

塞車 又遲到

係油止呀

別忘了要返工

仲要返到幾時，好撚多野做阿屌佢老母

已經好眼訓

啱傾 好難架喎

好悶 公司好靜 講句野都比全世界聽到

因為玩完廢盧

有冇得留TG?
我唔敢係連登講,怕俾人點相

又tg

今日大遲

人仔BB

我想呀
但係連登問我上司會認到我

又撚

我都要

冇晒wfh 啦

好大壓力不過窮撚都係繼續返工

唉 聽日一定要resign頂唔順

番到屋企了做乜撚野依幾日咁忙

咩事

走馬巴

今次仆街啦！幾個鑊

好想走呀！！！！！！聽日又返工呀！！！！！！！！！！！幾時死先可以早日解脫！！！！！！！！！屋企又有嘢煩

人大左係咁 身算健康又唔好

得閒返歸

我就黎辭職啦！好多鑊！

貓總呀

好攰呀！！！

...

薯總quit左未

日日返工都好灰 社會總要有我呢d廢人墊屍底

同你諗法好似

今日先星期一喳 仲有4日 每日8個鐘

d bug de極都de唔完

依家做緊份低人工既HEA工，覺得冇保障， 但辭左會揸兜 早排順手報左ACO 如果請 入去做廢人算

諗諗巴

21巴（？）是咪下定決心唔做捱多一個月就得㗎啦加油祝你搵到份鐘意嘅工作我就未得每日都想quit game

我明呀晚晚瞓唔到身體超差又冇時間做運動我都想努力做人但真係做唔到呀！！！！！！！

做咩呀人仔B

貓貓

一撚樣

中貓總

我好多時都訓得唔好

兩日推左20 頁

前路茫茫
日日都要番地獄

我就係早你幾年畢業 人生未又係要完

Help

你好似又話咩第25個post一定辭職

估唔到推快左

轉行好難架

盧盧B你好正

唔想做人喇

OT到8點就請你

未啊

我想唔返工 或者返份自己鐘意嘅工！！

唔關我我事架！

無⋯無人

要訓啦

起身

不想上班

透唔到氣

放工未好悶呀

死啦

Resign 未

救我呀

搵緊工

我都就Resign 啦！應該9月

今日少左人

大頭

其實都好難轉

你唔係搵緊工咩

我快完！

頂盡30頭咋喎

皮皮

我完左啦

唔知！

成功人士歲數

已經到左有失憶徵兆既年齡

聽日大撚鑊

突然間有個念頭 不如輕輕鬆鬆搵2中k 算數
而家工又伏 又大壓力

牙盧番左咁多年工，人工一定好高成日屌下屬

牙盧就好，番工地獄已經過左9/40過左22%了

好gay

我訓覺喇
好攰

要叫盧盧B

日日都大撚獲

巴打高層黎
廿中K都輕鬆

9/40係咩意思

肥柴仔

其實我真係唔介意搵少啲換份舒服啲嘅工
但係最怕錢又少咗 workload都係一樣

年

我係啦

做40 年工入面過左9年

盧總會戰勝歸來 盧總會戰勝歸來

聽日又要返工

待待B

人生好難
搵錢仲難

我要完啦！

開心就可以了

又訓醒 係時候準備聽日interview

有得In！

又in 咁易拎假嘅你

lunch time video in

沙畢

好想食糖水

一路同同事食飯一路in

突然間有個念頭 不如輕輕鬆鬆搵1中k 算數
而家工又伏 又大壓力

收工先

咁附近d人未聽到

放子

事實做1 中k都係伏

上一份工好舒服 我冇好好珍惜

貢就大鑊啦

返到屋企已經要沖涼瞓覺

其實都會轉 人工多幾千

冇人 訓

help

又返嚟現實

準備返工
哭𠹌咗

好撚想裸辭

高層

到撚佐公司啦待待B

mola mola

先星期三
想死

今個星期六比人叫返工
我透唔到氣喇

食飯

究竟我係度做緊乜

待葉青年

想做

me 2

不了 減完最低工資都冇

典解呀

我頻頻做錯野 我要完啦

新人留名好想裸辭

返夠一個月啦？

我沒命啦 ！

兩個月啦第一個星期就想走

我都無命啦 盧總

番邊行

有冇玩interviewee

救我

坐一陣又要瞓

救左我先啦

On99 比人屌下又一日

每日返工都覺得自已未來幾十年都係搵1XK，之後中年失業埋

我咁

日日搽牛油

我人生完左啦！你地人生完左未呀！！

好憎返工呀屌

返工好多事

牛油搽蘿柚無咁痛

]

盧蛇唔係做工程咩，

轉行

乾收銀account 平時出左收數出數有咩做

就係冇

好想做二世組打份hea工或者9做生意

我死緊架啦

今次真係要Resign啦！

我好nice的

其實HR 係未一定管埋Admin

好眼訓... 但又唔捨得訓

喺公司恰眼瞓先算

屌連登好多死MON PO狗

我要做埋admin嘢 唔知其他公司

屌柒佢哋啦

返工兒

有冇講是非

盧總 聽日到我返office了 ab team都就黎冇

公司得啲老嘅膠層 傾唔埋的

CONTRACT都有13咁好

我冇wfh

我都冇
盧B

高層24小時on call

係時候上床瞓

盧盧B救我

唉
身體好攰
但精神好緊張

我都未

Bugbug

Thanks

無人

快啲收工啦

u fat fat la

why

唔敢SL

返西工讓我下沉！返西工讓我哭！我玩撚完啦！！

毒撚拎醫生紙個時已經好尷尬

盧總幾時搞作品展

有工見未

咩歌黎

憎死你

......

仆街啦！！！好似做錯野！！！

又話小薯

貓總 我都係

我人生完左啦！

點解呀點解呀點解呀！！！

我死得啦

11:30

我都死得啦 我解釋唔到個results..
點算好

唉番埋聽日休息2日就有再番5日

對住仆街老細&同事，心好累

仆街啦

開始適應份伏工 究竟係好事定壞事

仲未訓

上下水先

又要返工

貢早

我今日沒命架啦

聽日仲要番工呀dllm

星期五了
聽日約咗女女book酒店

等陣又要俾人鬧喇

真

種子機關槍

今個星期好似好漫長

冇短過

毒食

好撚眼瞓

一直都係

又一week

又一星期lu

放工

好攰呀貓總

諗下食咩飯

外賣

隔離個臭貓b post好正

聽日要返工呀屌
點解要我星期六返

得得

種種最後有冇事？

你日日都沒命架啦

阿姐最後神奇地冇鬧我

死啦！今次！

冇鬧咪好囉
唔使下下諗到咁壞既

沒有最早 只有更早

我出事啦！！

今次真架

腦總 我完啦

21 巴呀！ Help！！

皮子

邊一個發明了返工

有時女同事d說話真係特別閪就算係幾靚女都想煎巴佢老母

專恰毒撚

恰我

呀蛇唔計毒撚

妖 依家得返我OT

返緊工

沉日o到依家？

做工程狗幾好
落下西又一日

我沒命到今晚架啦！！！

又推

拉

靚女絲

終於放工

好悶 悶死人啦！！！

你正確

我人生已經完左啦！！

星期一我沒命架啦

轉行

金融broker（有客就開工，自僱人工冇上限，但亦可以冇糧出）
定
跟日本仔整咖啡蛋糕甜品（0730-1630，0餐飲經驗，萬頭）

Broker啦

為何我說沒命已一過多小時！仍沒有人理會我！！

我依家都冇命啦 好驚恐

狼來了呀

你講咗27個post啦
職都未辭點會咁快死

連星期日都要返工 係咪想逼死我

吓！典解呀！！

攬住 ！一齊沒命啦！

真架！

中小貓總

工程狗係咁
僅餘嘅放假時間都係陪女同學車 收工9點先返到屋企就食飯睇下美股咁
每隔兩三個post就會見到我上嚟圍爐

大檸落

大檸樂

要呀！要呀！ 要呵返tim呀

咁就一日

你話星期一先沒命, 廿三小時後理你都未遲

唔做唔錯唔OT

人人呢

又黎

聯署支持封殺微信同TikTok

就黎自殺

我人生都完啦

聽日又星期一

Heahea下，得返半日

我要完啦！！

頭都大埋既大頭先生呀

12點先醒

仆街！有鑊！

咁即係點

我好驚呀！！

無得wfh啦

盧總咩事

返工好多鑊要揹，要辭職啦

唔好辭呀辭咗無人開post

我唔得架啦

諗住補一陣眠 點知一起身就3點

今日3點先訓醒 聽日又要返工
點解有人可以npl 我就要加班

放No pay leave個Feel 好差嫁，除非你好高人工 唔憂做

聽日要見工啦！

又要番工啦

屌！

6點啦

阿!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!
唔想番工阿!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

聽日就死！駛咩後日

你就好

寫意返個工

我今個星期死緊！我過唔到le關架啦！！

姐是點

18:40

The Day After Tomorrow

日落，好似受死既感覺

唉又要準備返工
好不安

係去盧盧間公司見工

做我個位 第時可以你開post

多謝你

下星期冇wfh

好想轉工

Fg 翻左一個月工份工伏到仆街

上星期有工見 自己On9 application form填錯曬

唔想翻工吖

好撚多野做

仆得街啦！我死緊！！

Help Me 呀

993

994

995

996

997

998

我